關於第一個問題，研究如何更好地量化健康和疲勞之間的平衡已經有相當長的歷史了。 停止計算你的跑步里程|Alex Hutchinson | 2020年8月28日|戶外在線 
 “檢測和追蹤”計劃只有在廣泛檢測和人們在等待結果時保持相當隔離的情況下才會有效。 香港新的大規模COVID檢測方案是免費和自願的，一些市民對此表示懷疑 
 根據一些統計，如果選票被公平計算的話，她將獲得大約60%的選票。 為什麼你應該關心白俄羅斯|Tracy Moran | 2020年8月17日|Ozy 
 除此之外，煽動性語言罰單已經相當廣泛地分佈在整個城市，從海灣露臺到蘭徹Peñasquitos。 聖地亞哥警方稱將停止執行煽動語言法，凱特·努奇2020年8月17日，聖地亞哥之聲 
 然而，雅各布卻對她的同事加斯帕相當挑剔。 一場競賽可能成就或破壞該地區交通系統改革計劃傑西·馬克斯2020年8月13日聖地亞哥之聲 
 這些對話很快就發生了相當嚴峻的變化。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 我們剛吃到開胃菜，他就問了一個相當基本的問題——我的家人住在哪裡? 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 是的，這是音樂上相當令人失望的一年——沒有哥特少年神童，Yeezy，和激動人心的搖滾歌曲。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 在人類責任恢復為所有公共選擇的激活力量之前，任何事情都不會明智或公平地運行。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 在這一點上，這位女說唱歌手給人的感覺是相當有同情心的——直到Azealia Banks搶過麥克風。 索朗格打了Jay Z，萊戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齊默爾曼| 2014年12月24日|每日野獸 
 國王華倫牧師公館的大房間裡已經住滿了人。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 到目前為止，他和騾夫的談話一直是用西班牙語進行的——歐內斯特說得相當不錯。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 它不像比利時中部那麼平坦，也不像比利時中部那麼有修養，但總體上是肥沃的，前景相當可觀。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 奧爾林被認為是一個相當有魅力的女人; 但是她的下巴和他面前的那個不一樣，是向後縮的。 homestead |Oscar Micheaux 
 我用馬刺把那匹褐色的馬踢了起來，我們像受驚的羚羊一樣朝相反的方向飛奔而去。 純金|伯特蘭·w·辛克萊